想問好耐，TDK入面Batman攬住比Joker放手飛過街既Rachel跌落車頂之後，樓上d賓客有咩做？

聽Joker講How did he get these scar?

佢目標係引蝙蝠俠出黎啫 佢達成咪自然走人 你覺得佢係濫殺無辜個啲咩

佢見到BATMAN飛出去之後，就係樓上望住佢救Rachel
之後連埋D o靚搭車直接走

上左車嚇到流哂汗(同埋血，不過電影無)

之後其中一條o靚問佢點處置Dent

JOKER : I'm a man of my word

其實佢係呢個時候知道BATMAN真正身份，而唔係Dent

符合返interrogation room個陣JOKER 話一開頭以為Dent係BATMAN ，因為大家都會為Rachel 博命

利︰非9UP 我睇 TDK original screenplay by Jonathan Nolan & Christopher Nolan，入面會比電影形容得暴力D 同 更多更明顯伏筆，不過比較累贅